香港已死，老豆老母純正香港粵語，但兩個女都講普通話

岩岩去睇醫生等緊果陣，見到兩個細路女，目測小一小二左右啦，但佢兩個居然用普通話傾計 佢老母用廣東話同佢兩個女講野，然後個女用普通話答
跟住再仔細聽，佢地老豆老母係講純正廣東話

呢啲父母攞去binc啦

大把香港人係咁 遲下變廣州

仲要有優越感先驚

垃圾父母 敎到啲細路滿口蟲話

你應該同嗰兩個小朋友講:你哋老豆老母作為大陸人啲廣東話學得唔錯

唔叫d細路講廣東話 咁都唔bin父母？

真係痴撚線，肯定係佢地學校鼓吹啲學生課餘都用普通話，然後啲智障家長又唔阻止，以為學校講既野就一定係好

破解唔到
冇可能家長陪埋學生返學
d學生又唔會識粵語既重要性
仲有本地學生數目好似已經少到支持唔到學校生存
似乎唔想醜事公開係咁叫d大陸閪黎返學

見過地鐵上面有個老母用廣東話罵對孖仔
之後用普通話講"我是中國人"要對孖仔跟住講

兒不教誰之過
你估好多𡃁仔有獨立思考能力咩

係啊，要靠大人係教導小朋友粵語係最重要而唔係普通話同英文

細路=白紙
你寫乜佢學乜
咁嘅老豆老母

d家長覺得普教中好，原因不外乎d子女學得快D，家長自己細個未學過，依家有就好馨香

普通話先係王道

好正常 你班老野唔識國語 留名睇你老左上小巴嗌有落都沒人聽得明

普教中係精英班先有，咁你想唔想個仔女成績好丫？

bin撚到死都照bin
你兩老唔識教個細路講廣東話?

依定見親著校服啲都係講普通話

咁係唔係放左學都要講普通話先？

好似有新聞話有學校放學都要講,如果唔講比人報串,個學生係學校會比人照肺